嚴選最出色嘅OP/ED

歌詞+畫面嘅意像嚟講，シド首レイン係無得輸

呢個係純粹想做團長打手

寵物小精靈珍珠鑽石op

數碼寶貝 butterfly

舊銀英1,2 OP
魔神英雄傳，橙路 ED

睇唔明套動畫>睇下d歌詞>好似明明地動畫嘅主題思想
睇得明套動畫>對歌詞嘅理解會多左

要配合埋畫面定淨係首歌

美好世界2 op
完全表現到佢地4個鳩吓鳩吓, 符碌撞棍又得咗嘅冒險生活
而且同首歌幾夾

配合埋畫面

真心一直覺得悟空第一次變超級撒亞人對菲利係最好睇

三代jojo

火影青鳥

無得輸

Best op: 紅蓮華
Best ed: From the edge

太難揀
擺三首覺得正又即刻諗到嘅

帶土個首一定要連埋畫面睇 講曬佢嘅人生

Op

Ed

ZA WARUDO!!!👊

OP偽戀
ED輝夜一二期
其實輝夜op ed都無得輸

OP - 神秘的世界

ED - 幽遊白書Ed1

op

Ed

Rip Nujabes

臨尾嗰個版本, 一開始係清唱嗰個版本

邊有啲咁嘅嘢

藤原書記ED

残酷な天使のテーゼ

腎仔嘅黃金入球

見無人貼

S.S.S.S Gridman

數碼暴龍

竟然冇人提鬼滅?

甲賀忍法帖op

Op

Ed

我冷門啲
儘管如此世界依然美麗ED

OP 果青第二季

ペガサス幻想

Darker Than Black - 流星の双子 OP

つり球 ED

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

罪惡王冠都冇人講

第十集

唔講劇情但歌真心好聽

其實呢部OP真係好神好多隱藏野

lm

OP

ED

Stay Alive

Op好撚多預告

雖然唔算熱門歌 但係我心目中WA2既歌永遠都咁好聽

Only my railgun

CLANNAD - 小さなてのひら, 一聽到D眼淚湧出黎

HxH OP

化物語 ED - 君の知らない物語

Persona 5A

死亡筆記

Shining finger

寶乜撚野貝
digibaby？